{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja mulle meeldib roomata. Ma teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja kollane"},{"text":"Mulle meeldivad lilled"},{"text":"Teen magusa maiuse"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan ja h√ºppan terve p√§eva ja armastan oma laulu laulda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline"},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt"},{"text":"Elan rohumaadel"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja lendan lillest lilleni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna"},{"text":"Minu tiivad on ilusad"},{"text":"joon nektarit"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Marsin ridade kaupa ja kannan toitu. Elan koloonias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"},{"text":"Elan maa all"},{"text":"Mulle meeldivad helbed"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ehitan kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on valmistatud siidist"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"K√§rbsed on minu lemmik sn√§kk"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ oma kumaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu valgus on jahe"},{"text":"Lendan √∂√∂sel"},{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Glow uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Olen v√§ike mardikas, punane mustade laikudega. M√µned arvavad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu kest on l√§ikiv"},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid"},{"text":"Inimesed arvavad, et mul vedas"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on n√§pitsad ja stinger ning ma elan k√µrbes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √∂ine"},{"text":"Ô∏è Mulle meeldivad kuumad kohad"},{"text":"‚ñ´Ô∏è Ma v√µin olla ohtlik"}],"options":[{"label":"Skorpion","isCorrect":true},{"label":"Tarantula","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma teen sumisevat h√§√§lt. Hammustan ja joon verd. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja t√º√ºtu"},{"text":"Mul on vaja verd munemiseks"},{"text":"M√µned inimesed meelitavad mind rohkem kui teised"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Muigan lehti ja vahel leidub mind ka siidi peal, aga seda ei tee √§mblikud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma muutun kasvades palju"},{"text":"Teen lehtedesse auke"},{"text":"lendan √ºhel p√§eval minema"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on vars ja lehed ning kasvamiseks on vaja vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan pisikese seemnena."},{"text":"Mulle meeldib p√§ikesepaiste."},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Kasvan k√µrgeks ja tugevaks, koore ja paljude okstega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Loomad armastavad minus elada."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."},{"text":"Inimesed saavad minu puiduga asju ehitada."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"P√µ√µsas","isCorrect":false},{"label":"Seeneline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF228B22","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ning v√µid mind salatis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§nesed armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"Olen tervislik k√∂√∂givili."},{"text":"Olen leheline."}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Viinamarja","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3CB371","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mul on okkad ja ilusad √µied ja ma tunnen nii magusat l√µhna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kingitakse tihti kingituseks."},{"text":"Minu kroonlehed on pehmed."},{"text":"Ô∏è Ole ettevaatlik minu teravate punktidega."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Karikakra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF69B4","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen seeme, mis k√ºtmisel popib. Sa v√µid mind kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit kobinast."},{"text":"Maitsen h√§sti v√µiga."},{"text":"‚ñ´ Teen \"popi\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Maap√§hkel","isCorrect":false},{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Kaerahelbed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on udune nahk ja auk sees. Olen mahlane puuvili, mis on oran≈æi varjund. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minu v√§rv meenutab p√§ikeset√µusu."},{"text":"Olen maitsev, kui k√ºps."}],"options":[{"label":"Apelsin","isCorrect":false},{"label":"Aprikoos","isCorrect":true},{"label":"Ploom","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFDAB9","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen juur, mis on oran≈æ ja kr√µmpsuv. J√§nestele ja inimestele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Bugs j√§nku armastab mind."},{"text":"Olen terve su silmadele."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Redis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen viinapuu, mis toodab haput vilja. Sa v√µid mu mahla juua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Limonaad on tehtud minust."},{"text":"Olen kollase ja ovaalse kujuga."},{"text":"Mind saab kasutada toiduvalmistamisel."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":true},{"label":"Lubi","isCorrect":false},{"label":"Viinamarja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFACD","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja kasvab puu otsas. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu piim on v√§rskendav."},{"text":"Kasvan troopilistes kohtades."},{"text":"Minu puul on pikad lehed"}],"options":[{"label":"Kreeka p√§hkel","isCorrect":false},{"label":"Kookosp√§hklid","isCorrect":true},{"label":"Maap√§hklit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen teravili, mis kasvab vees. Paljud inimesed √ºle maailma s√∂√∂vad mind kui klammerduvat toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind serveeritakse tihti Aasia k√∂√∂giga."},{"text":"V√µin olla valge v√µi pruun."},{"text":"Minu kasvatamiseks on vaja palju vett."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5F5DC","category":"plant","icon":"üåø"}}]}